武漢2月25日至3月10日全封

睇黎係堅 應該要屠城了

唔怪得工聯會教班戇鳩渣車偷走返黎啦

幾百萬人等死都唔反抗

求番號